交流下去邊到exchange最抵玩

又到考慮去exchange時節
請各位去過exchange既巴打分享下
用左幾多錢 最窮最窮遊要幾錢
拋磚引玉：見過人去荷蘭，半年用四萬
荷蘭又近英法德 去邊都好方便 算抵屌

東歐生活費最平 附近又多野玩同睇
第2平咪西葡 但出入就冇咁方便

新加坡
利申 有NUS exchange offer

我就係想去荷蘭